德國去瑞士走退稅問題

如果我係慕尼黑買野之後坐巴士去蘇黎世坐飛機返香港，咁搵蘇黎世機場海關chop得唔得。
各位幫幫手呀唔該

ps 瑞士唔屬於歐盟
聽講坐巴士由德國去瑞士中途唔洗落車唔洗過關

唔得。
要去瑞士境內嘅德國海關chop，好似喺basel火車站。

你同佢講過關停一停蓋個印，多數肯

真係 ？？

我意大利搭火車去瑞士都係落車蓋章再上車
成個過程兩三分鐘就OK

但係我坐直通巴，同埋我係26/12通關，會唔會冇人開工